家庭香槟的产量也远大于种植者香槟，消费者更容易买到，并且包括家喻户晓的名字，如克鲁格、莫特和多姆。你应该喝种植者香槟|乔丹·米歇尔曼| 2021年2月11日| Eater
谷歌的智能竞价选项可以通过谷歌广告随时获得，它提供了一种查看你想要的活动结果的简单方法，同时允许你采取更不干涉的方式。智能竞价：五种机器学习方式改善PPC广告| Gabrielle Sadeh | 2021年2月10日|搜索引擎观察
在我周一的专栏中，读者们分享了一些独特的习惯，这些习惯让家人和朋友很容易识别。在与邪恶克隆人的斗争中，食物可能是我们最大的武器。|约翰·凯利| 2021年2月8日|华盛顿邮报|
进展仍然缓慢且不平衡，尤其是那些无法轻易获得疫苗的国家。为什么南非停止使用阿斯利康新冠病毒-19疫苗| Rahul Rao | 2021年2月8日|科普
贝洛斯在他的意见中指出，警方和案件档案中都很容易找到它。法官指责费尔法克斯县检察官未能通知受审受害者|贾斯汀·乔维纳尔| 2021年2月5日|华盛顿邮报
我们所有人都可以很容易地想象出一个孤立的人表现糟糕的恐怖场景。繁文缛节扼杀了善良的撒玛利亚人|菲利普·K·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽报
小马丁·路德·金、纳尔逊·曼德拉、奥斯卡·辛德勒——当我们想到良知英雄时，这些名字就会浮现在脑海中。与希特勒较量的天主教哲学家|约翰·亨利·克罗斯比| 2014年12月26日|每日野兽
它通过无烟燃烧很容易与氧气发生反应，副产品是二氧化碳和水。火星上的甲烷：生命还是气体|Matthew R.Francis | 2014年12月17日|每日野兽
是的，正如梅勒欣然承认的那样，他有点像一个被宠坏了的犹太男孩。梅勒的信充满了一种冲击力和令人惊讶的甜蜜程度|罗纳德·K·弗里德| 2014年12月14日|每日野兽报
在某些情况下，女孩很容易接受以意识形态为动机的教育，而不是开放的西方多元化模式。促进女孩教育还不够：马拉拉可以做得更多| Paula Kweskin | 2014年12月9日| DAILY BEAST
在对票据进行分类时，必须能够容易地区分本银行的票据和其他储备银行的票据。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
用这种方法，一捆捆的植物很容易制成，而且在大多数情况下，这些植物很容易携带。如何认识蕨类植物Leonard Bastin
从美国和欧洲品种的大量实验中，我们可以很容易地看出这一点。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
这一举动起初让埃德娜有点困惑，但她很快就欣然接受了克里奥尔人的温柔爱抚。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
据说“torfuge”（图31）是离心机的一个非常令人满意的替代品，并且易于携带。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德